韓國瑜個女好撚正 完勝子瑜

食開屎？

DNA 結果
You are NOT the father

唐氏樣

似老豆

同佢老豆幾乎一模一模

長髮韓國魚

個女失禮台灣啦, 咁細波
個老豆都唔好意思話自己代表台灣啦

男人都啱？

其實ok喎 eatable

息左燈都可以一戰

啤梨講過林鄭都eatable
==
gif source:
啤梨頻道 啤梨晚報 20190716 Part 1
由37:30 開始睇，啤梨屌黑警，跟住開始FF：
「如果有五千個黑警倒戈連埋市民一齊包圍禮賓府，然後屌佢老味捉鳩柒婆落嚟，撳撚住佢屌你老母就屌鳩佢(呼..呼..) (38:40)，屌你老母咁呢隊就真係人民英雄喇... 然後冚家鏟屌你老母屄，呢個冚家鏟，唔撚使審喇就地正法，兜頭，嘩！搵把生鏽菜刀出嚟慢慢剁呀，剁佢27下呀條頸呀屌佢老母臭屄。咁老實講喎，我就覺得市民會企返你哋嗰邊喎！」

同老豆一個餅印

無波嘅台妹仲係台妹？？？

一樣樣

又諗起佢扮慘話老豆無錢

ok喎其實
好又一餐唔好又一餐

做總統個女婿都唔錯喎

有頭髮韓國瑜

拉

盡公民責任呢方面真係完勝支瑜

隻眼咁細
個樣似佢老豆
Ching 你食開屎？

如果係英文個女 大家一定J到仆街

pull

事實上我哋嘅林手足食咗

咁不如屌大波驊

雞

其實大部份台妹都細波
大戈啲都係整出黎

有個咁嘅老竇再正都食唔落飯

胸不平何以平天下

咁都上到熱門

醜到

我可以
我行我上

樓主係咪食開屎
見到尿想飲返啖?

老豆彌留既時候
個女突然話自己收埋左個秘密好多年
之後細細聲係耳邊講
我當年果票投左比 蔡英文

唔差
歡迎大家屌佢

我寧願同林生一戰⋯

好撚似樣

英文拎隻貓出嚟完勝啦

(呼..呼..)

哇屌 餅印一樣

。

佢呢下太震撼，唔加返啲象聲詞真係唔得

樓主口味

驅風

中出唔洗錢

黑人巨根播種

正條撚咩

第一眼ok 第二眼超似佢老豆

Maury

高潮發大財

想屌老豆多啲

老豆心諗，好彩我都選到姐

值回票價架喇，你睇下老豆老母個樣？

望到個閪嘴不了

都唔明點解仲有人鍾意支那臭雞

食家

留比狗屌！

老實講幾正

咁不如搵紀香食一餐啦

韓國的周子瑜

個髮線幾似韓國輸

但個 女會唔會投 蔡先

台妹黎講真係丟曬成個台灣既架

戀愛了😍

樣衰

連屎都無得食先會咁講

咪正常人樣

好撚7醜

似桃乃木 有無人有同感

無睇多年 講還講 做乜做埋動作 佢真係幻想過咁

太似korea fish

想屌

樓豬係咪盲咗

唔係喎，一樣樣
一樣咁樣衰lol

唔差喔

屌你鍾意男人

確認係女唔係男？？

English 後生都屌打佢喎

哇屌，食開屎？

有女唔通又要話你知咩

想屌 好正
希望韓生贏

關我撚事
就算林鄭有個女靚到仆街
我都唔會要

樓主唔好侮辱周子瑜

兩姐妹好似真係唔錯

個款似上床自動波

有頭髮的韓國瑜

韓仔日日對住件野好慘

根本係韓國魚戴咗個假髮之嘛

C 兄驗下眼好

同個老豆一樣樣
靚都冇佢份,仲子瑜

韓國瑜帶咗假髮化咗妝就係呢個樣 咁都J得落？

重口味

有病要及早就醫.

有波

睇緊新聞，不了 狗也不屌

咁多頭髮一定唔係親生

狗屎垃圾都擺入口

認真柒喎